\thispagestyle{dorfellCarta}

\begin{textblock*}{156mm}(-5mm,-30mm)

 \vspace{1cm}

 %\noindent 6550 \\
 Bogot\'a,~\todaycarta \\ [10mm]

\noindent Profesores \\\newline
\textbf{COORDINACI\'ON DE POSGRADOS}\newline
\vfill Vicedecanatura Acad\'emica de la Facultad de Ingenier\'ias \\ Universidad Nacional de Colombia\\


\vspace{2.5mm}

    \begin{tabular}[t]{rp{5in}}
    Referencia: & Carta aval aplicaci\'on al doctorado
    \end{tabular}\\[2mm]


%\noindent Estimados profesores,\newline 
\vspace{2mm}

\noindent 

Dorfell L. Parra Prada es un estudiante que ha utilizado plataformas de desarrollo desarrolladas
por mi y por el profesor Jorge Ram\'on de la Universidad Industrial de Santander (UIS). 
Voy a ser parte del jurado de su tesis de maestr\'ia cuyo tema me interesa enormemente.\\

Queremos iniciar el desarrollo de la micro-electr\'onica a nivel industrial 
realizando el proceso de fabricaci\'on de circuitos integrados con fines comerciales.
Campo fundamental para el desarrollo de tecnolog\'ia en el pa\'is en el que  actualmente 
universidades colombianas ya se encuentran trabajando.\\

Dorfell es una persona madura que sabe lo que quiere en la vida, es una persona 
estable y que trabaja duro por sus metas, raz\'on por la cual estoy seguro de que 
har\'a todo lo posible por terminar el programa de doctorado.

\vspace{3cm}
\vfill

\noindent Cordial saludo,\\[3mm]

    \rule{6cm}{0.4pt}\newline
    \noindent Ph. D. \director \newline
    Profesor Universidad Nacional de Colombia, Bogot\'a\\[7mm]

\end{textblock*}
